咩叫數據萬油？

電信公司成日問我開唔開，其實係乜嚟？返大6上網用？

用黎搽

萬甘油電子化左

數據用完後 拎黎搽一搽

。。。

印度神油D Friend,一支搽前，一支搽後

數

數據句萬油：萬油。萬油。萬油。